﻿## Задание.
## Ратманова Дарья (гр.35181-БИ-2) 

В отдельном публичном репозитории, реализовать страницу авторизации и скрипт обеспечивающий её работу. 

1. Создать форму для авторизации, её стиль;
2. Создать таблицу пользователей в БД;
3. Написать скрипт проверки правильности данных, уникальности пользователя.